【真鐸叔】一人一個孤寒朋友

早排個fd 去咗日本旅行，叫佢寄張postcard 畀我。之後收到佢張postcard 梗係開心喇，但望真啲，點解貼咗香港郵票

之後問佢：「點解張postcard 唔係日本郵票嘅？」

佢話：「喺日本寄空郵好貴，返嚟香港寄平郵平啲呀嘛 」

起碼都有俾你呀

日本寄postcard 70yen咋喎
佢無野嘛
5蚊都出唔起

香港平咁多倍
廢鳩比唔起仲要儲錢買樓做港豬

中學同學，好耐冇聯絡
中三、四出去校外食飯成日話冇散銀問我其他朋友借（硬係唔會問我借）
食完餐飯，轉頭就去用散銀買糖食

心諗：你可唔可以做戲做全套啊頂你

有錢買糖冇錢食飯

依d唔係叫鐸叔啦
不過還唔還既先

返工同同事拜年 佢笑笑口話自己人唔洗比利是.
我DKLM